{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 청담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットはペット同伴可能なペンション以外は入室をお断りいたします。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 入室および退室時間は、次の利用者のために遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式の料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することが。 離れペンションでは家族や友人と幸せを見つけることができます。 IPTVとWiFiを利用して、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 カラオケが利用でき、24:00まで利用可能で、無料です。 ペンションの屋内および屋外でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 鉄板焼きと炭火グリルが利用でき、料金は6人基準で30,000ウォンで追加1人当たり5,000ウォンです。 屋外プールを完成させ、無料でご利用いただけます。 ペットは入室できません。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、10台まで駐車できます。 周辺の観光地としては、金堂渓谷、興亭渓谷、ハーブナラ農園、フェニックスパーク、イ·ヒョソク文学館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットはペット同伴可能なペンション以外は入室をお断りいたします。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されていますので、お断りしております。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は次の利用者のために遵守していただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具は使えますか？",
            "answer": "直火方式の料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何ができますか？",
            "answer": "離れペンションでは家族や友人と幸せを見つけることができます。IPTVとWiFiを利用して、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。カラオケが利用でき、24:00まで利用可能で、無料です。ペンションの屋内および屋外でバーベキューパーティーを楽しむことができます。鉄板焼きと炭火グリルが利用でき、料金は6人基準で30,000ウォンで追加1人当たり5,000ウォンです。屋外プールを完成させ、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、金堂渓谷、興亭渓谷、ハーブナラ農園、フェニックスパーク、イ・ヒョソク文学館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 794
    }
}